廠迷眾籌準備「空襲」雲加

【體育】部份阿仙奴球迷於網上集資超過2000鎊，並準備以飛機在酋長球場上空，展示要求領隊雲加離任的橫額。

雖然阿仙奴剛躋身英格蘭足總盃最後4強，不少廠迷均對領隊雲加（Arsene Wenger）今季以來的領軍成績有微言，尤其球隊於英超積分榜跌出前4位，更在歐聯16強以2:10的總比數，被拜仁慕尼黑淘汰出局。

有阿仙奴粉絲希望效法曼聯球迷此前藉飛機展示要求前領隊莫耶斯離開的橫額，並於網上設立眾籌網站，而現時已有115位廠迷響應，並籌得2,265鎊，距離3,000鎊的空中飄揚橫額實際費用，已經不遠。

該個集資網站的聲明指出：「我們籌款為了向阿仙奴班主們轉達撤換雲加的想法，他不斷帶來難令人滿足的成績，而忠心的阿仙奴球迷已經受夠。」

成班無血性

好學唔學，學獌狗

學獌狗call部飛機出黎打

好學唔學 學埋曼狗的衰野

雲爺爺撲心撲命執教左阿狗成廿年， 得到咁樣對待

雲加好慘

唔叫佢雲狗已經比足面

咩網捐呀

俾D尊重好冇，我係雲加拿拿淋拎番個足總盃退休，保住光環先，仲同你班生番盲反癲 。

btw負皮俾盲反阿狗

拎到足總盃仲唔永續雲爺爺

連登力量推到用A380掛banner

咁大架要飛咁快點睇

我出錢整粒炸彈到時放落雲加度得唔得

反雲=垃圾

應該唔係掛banner, 要整塗裝上架A380度
標語： Arsene Wenger out
咁岩阿狗係emirates sponsor, 叫佢整個一折友情價黎

屌阿狗係咪on9 買無人機拉banner 可以係空中停起碼半粒鐘啦，又平D

應該比保安射左落黎

成班盲反阿迷又逼害我雲爺爺

車迷就唔同

痴撚線